「興趣平台」興趣/技能/學術互換

眼見大家都想學野

我地希望提供個免費平台比俾大家

只係集中興趣/技能/活動

如果想免費學野/有心教人 同人交換技能
可以用我地平台

我地對比起就咁開集中討論區post 會更易搵到自己想學既野
唔洗係咁碌post

每次申請都會刊登一個月
確保人地有足夠時間搵到你

同埋多人用既時候會分番種類俾大家
例如音樂 /藝術/運動/學術等等

都設有討論板俾大家只係傾興趣/活動既野

另外都有自組活動 大家可以參考下

個idea 幾好
要諗諗點樣宣傳到

的確 如果大家多d用已經係一個好好既宣傳
不過當然我地都會準備拍關於唔同興趣既youtube 片 同會搵專業人士出小小免費教學
希望會維繫到大家同令到大家覺得好用同有用

留名

幾好 不過唔知每個event有幾多人join左 搞到唔想join
驚出到嚟得兩條友條條fing

都岩
我地可以再針著呢個位

不過根據上次嘅經驗 都唔會2條友fing jj咁悶

beginner

beginner 都係你地搞？

想pick up 翻小提琴，可提供任何賭博，投資（短線/長線）作交換。

唔係阿
我地唔同
我哋偏向希望娛樂為主

2個項目差咁遠既
巴打交份form俾我地幫你放上去match

同埋我地其實係鼓勵大家會開channel 拍片教人互相學習
咁樣會係最快嘅方法

另外我哋拍片係因為我哋都要主動啲提供資訊俾大家
同埋有自己既創作意念 希望大家會支持下

支持!
不過我冇咩技能拎得出手

例如？

游水 想換 結他

巴打 上個網填份野先
方便人地搵

真係冇一樣技能夠膽拎出黎教人

如果俾你
你會想提供啲咩去換人教番你

游水換鋼琴

想學結他

大家上番個平台俾資料我地
Or 用system 去配對
如果唔係我哋冇你哋嘅資料去做matching

上邊好似有

我之前都諗過類似既野

心有相通

想用日文換結他

平台搵唔搵到 ？

無既不如比資料我地 幫你放上系統

依家連登仔喺咪個個識踢波 想換結他 有支結他但玩得好廢

巴打 想換既話 去我地平台申請

易比人搵d 同埋我地管理得易d

唉....做左幾廿年人我竟然無一樣野拎得出手

點解咁講

八級結他
想學
鋼琴、口琴、唱歌、畫畫、游水、網球

巴打 可唔可以比個資料我

齋學得唔得
廢青冇野識
想學吉他啊

我login唔到你條link

頭先check 過無問題
你試下用wifi /電腦會好d

我地暫時未有住
以後夠口啤同資本一定會提供呢方便既野

幫推

就係用屋企wifi
但按完sign in就白左畫面

巴打可以試下清除一次瀏覽器資料/用第二個瀏覽器試吓/用電腦/比個email/tg 我就ok
方便搵返你

用電腦100%得

想學saxophone

個網望落好唔user friendly

以後希望會有更好

有咩想換

想學豎琴 應該冇乜人識
識鋼琴 樂理 Dse math同phy

可唔可以係平台交資料

大家

我講多次交係平台配對既好處就係
會更有系統地分類
報名交換果陣會收到confirmed email
配對成功後。 提供者會係email 收到報名者既資料同信息

我

可教 羽毛球
想學日文

比個申請我地
如果唔係唔知點搵你

想學日文

有好多日文wo

想問點樣post私人課程

啲撚屌學一兩堂就走咗 好記得
係教得唔好 定唔想學 定唔得閒學又唔講

撚屌 笑左
可能心諗自己資質太差學唔掂

想學結它 但會有d怕唔夠正宗學壞手勢

未必既
你可以看下d人既簡歷岩唔岩你
不過我個人認為你新手既話
其實都係教d basic 既野
呢d通常好難錯
二來人地都應該有出邊學過
所以唔需要太擔心

我可以教班手沖咖啡

係想免費教定互換 定收錢教
性質唔同

免費 / 20蚊收返豆成本之類
互換又得

資料 資料 等緊巴打填資料
如果唔係人地點搵你